# disco_face_tech




pour lancer l'appli, installer les requirements.txt et lancer la commande à la racine

python manage.py runserver

Au premier lancement deepface va télécharger tous les poids des modèles, donc ça peut prendre un certain temps

J'ai mis le rapport à la racine ici 

-> Le rapport est loin d'etre fini je vais essayer de le remplir au fur et à mesure


- La partie video n'est pas fini encore 


Pour toutes questions supplémentaire :

apopov46@yahoo.fr